講咗好多年達哥正一仆街冚家剷， 我冇屌錯條撚樣架。

我講咗好多年達哥正一仆街冚家剷，
我冇屌錯條撚樣架。
達哥呢幾日上水，日日寧願響度屌兄弟， 屌連登仔，都唔屌政府一句食屎啦佢

原來達哥沒變質 佢一直都係咁撚樣

唔好講佢
今日機場

Ching ho ball

引戰狗

鳩硬蛇先係開山祖師

Yes sir

咪撚講啲小人物啦

鳩硬Sir

阿sir咁早呀

鳩硬sir

反警黑 保香港

西灣治港流氓集團

一單還一單
Backup佬偷片一定錯

鳩硬sir叫網絡罪案調查科做野啦

只能講達哥係太平盛世時係好好既娛樂提供者，但佢唔係一個做大事同可以依靠既人物

講到好似拍拖咁款
不過你講得啱

只能夠講班友睇人打機睇到稱兄道弟係幾咁戇鳩
仲有一班去到今時今日仲要是非不分幫佢護架

收皮啦引戰狗

我屌達哥，踢爆佢收錢直播，果陣backup佬都未出事。
我追擊左好多年啦。

你就小

呢度遊戲台

Sir

仆街達

就黎動漫節